央視主持人警告港鐵 「出軌之後下一步該怎麼走 要三思啊！」

....
央視主持人警告出軌之後勿脫軌

而在昨晚央視新聞聯播之後的「主播說聯播」節目中，主持人歐陽夏丹警告稱，「港鐵，你『出軌』了，下一步該怎麼走，可得要三思啊！因為弄不好，脫軌滑向深淵，也不是沒有可能！」

對於官媒接連發聲批評，港鐵發出新聞稿解釋，當晚的做法是考慮到車站內有其他乘客滯留，於是安排空車接載乘客離開。

港鐵還表示，明白警方在有需要時會進入車站執法，並強烈譴責示威者21日晚惡意破壞元朗站的設施，已報警求助。

但這個解釋，內地網民似乎不買賬。有網民認為，港鐵或會成為繼國泰之後下一個被制裁的企業。據了解，港鐵在內地的上海、北京、深圳、杭州、瀋陽都有龐大業務，為中國內地市場引進鐵路發展和物業管理專業知識，亦是港鐵公司持續增長策略的核心元素。

離分囉

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

On9
Mtr 本身就政府話事

田少你要頂住

過橋抽板

笑死

原來有幕後黑手

香港鐵路發生40年以來首次列車相撞事故引發安全關注

通常出軌之後會分手或者離婚

港鐵的大股東係特區政府, 制裁港鐵即等同制裁特區政府

要三思啊！

港鐵，你又『出軌』了

binc

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

琴日講完，今日就出手搞黨鐵屈示威者

開口中

Binc

富中國特式嘅恐嚇

奶共奶到出汁最後又要俾人制裁

之前唔係話「來月圓之夜不遠了」嘅咩